平安好醫生爆升區

成日拎嘜撚野雷蛇 易鑫 眾安毛記比
依家平安好醫生潛力大過呢d垃圾估好多
有咩重要得過醫病
平安好醫生幫到你
聽日不問價掃
一於升到佢老母都吳認得

有80？

90 左右 大戶完全唔夠貨

半年見100

發夢見到。

睇80

聽先睇80
下星期105

gun

我發覺有幾條傻仔不停唱淡 一定係抽唔到, 正垃圾

150

咪臭係 眼紅

仲有2個鐘就掛牌嘈咩吖
見得唔到80唔好放

開市不問價追

升一倍好基本
大家strong hold

閱文咁炒

毛記都可以升十倍
呢隻估計廿倍

保守估計 $1,000我先放

54.8 呀

唔上唔落 屌

$190啦

升緊

大家不如睇下佢個網頁先啦...

公司概覽
平安健康醫療科技有限公司（簡稱「公司」）是中國互聯網醫療市場的先行者，以2016年的平均月活躍客戶和日均在線諮詢量計，亦是全國最大規模的互聯網醫療健康平台的運營者。

公司通過於2015年4月推出的移動平台，向用戶提供在線醫療健康服務，如家庭醫生服務、消費型醫療服務、健康商城和健康管理和互動。截至2017年12月31日，已有192.8百萬名註冊用戶可通過公司服務享受觸手可及的優質醫療健康服務。於2015年、2016年及2017年，平台的平均月活躍客戶（按每個曆月的平均活躍客戶計算）分別達到5.6百萬名、21.8百萬名及32.9百萬名。

截至2017年12月31日，公司已建立起一個由888名醫療人員組成的人工智能輔助自有醫療團隊，以提供其自主開發人工智能技術支持的高質量服務。於2017年，可提供每日平均約370,000次的在線諮詢。公司亦為中國的個人及企業提供年度健康會員計劃及消費型醫療服務。此外，其移動應用平台擁有在線健康商城， 截至2017年12月31日，已可提供約178,800個SKU。

公司成立了覆蓋全國的醫療服務提供商網絡，截至2017年12月31日，该网络覆蓋約3,100家醫院（包括逾1,000家三甲醫院）、約1,100家體檢中心、500家牙科診所及7,500家藥店。

以「打造全球最大的醫療健康生態系統，用科技讓人類更健康」為使命，平安健康醫療科技有限公司的家庭醫生服務、移動平台及服務提供商網絡令其成為重要的在線門戶入口，組成了充滿活力的醫療健康生態系統。其用戶群及用戶參與度的廣度和深度、技術實力和服務提供商網絡形成了實質性的競爭壁壘。